[白痴先講勿中計]中計，係贏到既人先有既嘢

陷阱，係俾領先嗰幾隻馬中既嘢
你輸緊１９比０
有計俾你中？